人生最慘係咩

就係你有好多異性朋友 但係冇拖拍

利申：準備好a住grad

太過靚仔

岩牙清

無朋友慘啲喎

人人親近我 無人爭奪我

你個個都表白一次
咁咪一係有拖拍，一係冇曬異性朋友
搞掂

很想結局完美

付出不依正比

最尾卻被掉棄

你果推異性朋友係唔係成日見先
定係hi bye fd

有啲成日見 有啲唔係

但係全部都日日wtsapp

出世果一下無得揀已經係最慘
被迫生出黎仲要日日俾人折磨

鍾意咗個唔應該鍾意嘅人

揀一個鐘意既表白

冇個鐘意

搵唔到鐘意既人

樓主5毛
拉

無左自已一直以黎堅持既信念